唔見銀包 （薄酬）

今晚大約九點係沙田博康邨搭Gogovan去友愛安定邨
入邊有大量證件
身份證係五十幾歲嘅男性
如有人執到唔該tg
薄酬$1000

世伯咁唔小心

我幫世伯po